+++
title = "درباره من!"

type = "blog"
+++

## یک **دانش آموز** 17 ساله، عاشق فضا و برنامه نویسی!


### عاشق یادگیری و به اشتراک گذاشتن آموخته هایم با دیگران .
 تمام تلاشم را می کنم که چیزهایی یاد بگیرم که به بهبود زندگی روزمره ام کمک کند و آنها را به دیگران منتقل کنم.


## گاهاٌ در مورد زندگی خودم یا حتی آموزش بعضی چیزها و تجربیااتم در [**وبلاگم**](https://urls.st/mahdium-fa-blog) مینویسم!